［突發］有人痴左線話要燒晒全港所有郊野公園

大佬雖然話核彈都唔割姐
你都唔係玩到咁癲呀！

屌
玩咁耐國際戰線原來係個笑話

做乜都唔割

做法不完美，但可接受，要改善

講到自己乜乜物物，大義凜然
咪又係唔敢企出嚟

燒山萬歲

真焦土

唔使玩國際戰線啦吓話？

哎吔好驚郊野公園被燒
環保團體快啲向政府施壓

核爆都唔割

兄弟爬山
我有我推國際線
你有你燒國際線

老老實實 香港咁細地方 唔需要咁多效野公園
燒幾個拎黎起樓解決房屋問題 我實支持

無需再叫人FC 新屋嶺輪姦 係大陸武警做

連登→公海→連登

冇150 個仲駛乜燒地呀

唔該快啲燒
國際講到底都係利字當頭 求人不如求己 就算燒死我都絕對支持
我就唔信燒完美國就一秒割蓆啦 咁難得搵到中共春袋仲唔禁住黎打

on9懦夫垃圾，咁多嘢可以攪只敢攪效野公園。

邊個幫政府同埋地產商搞郊野公園邊個就係鬼

政府不知幾想燒左郊野公園 咁做咪益左政府發展商起豪宅

代政府多謝你哋燒郊野公園, 燒晒佢起豪宅

唔割，真焦土